突發！香港再現禁歌

利申 平時電視播會即刻轉台，呢首聽曬

唔好意思 借位一用

[全人類請入] 投訴蘇文隆 唔好再俾條粉皮害手足

有人會話法治已經死咗好撚耐
做呢啲嘢有撚用咩

我唔知道做咗又冇用
我淨係知唔做就一定乜嘢都冇

之前情操高尚嗰條粉皮暫時都冇得再審政治案件
都係多得各位手足堅持寫信投訴

如果唔想香港好嘅社工越來越少
如果唔想香港未來
得返一啲淨係識得幫新賤民呃公屋嘅社畜
如果唔想香港未來
未成年手足被藍屍社工出賣
唔該一人一信
保護一個為咗愛我地而失去左一年光陰
為咗愛香港而冒着釘牌危機都要行出嚟

千祈唔好懶
依家輪到我哋愛佢了

good job!!!

百分百冤獄

係office㩒左黎聽屌仲要唔記得教最細聲

喺度圍爐冇用架
up 上 b站，weibo, we7 先有用
記得起個愛國d嘅名

YouTube果條ban左

冇撚咗

記得721上環都有一條

仲睇到

backup咗